好心個假鄭伊健張景淳摺埋啦

由朝到晚扮鄭伊健

你由朝到晚扮八兩金都無人話你啦

似周國腎多d

我有上電視咩？

利申：樣衰過八両金

似黃家驅多D

家明長頭髪好型喎

睇到班愛回家狗日日吠真係好嘔心

樓主陣酸臭味

好型好有氣質喎 好過個個都set 個比比鳥頭就覺得自己好有型

初初以為佢長髮係戲嘅造型
點知一直扮緊鄭伊健

大文豪就真係型喇

on99

佢長髮好型喎

非常同意

唔屈tvb唔通去奇妙？

吓 人哋好有錢喎

佢又幾型 又順眼

咁鄭伊健諗住扮古惑仔扮過世？

Hana條仔

唔係呢,樓主你陣酸臭味真係好勁

who？

其實佢比較似陳啟泰

批評你偶像就一定係酸佢

《天與地》家明

佢都冇扮伊面，一直扮緊腎仔

好撚似腎仔

佢勁閪 係mtr見到佢 望多2眼佢就啤鳩住我 然後起身用隻得住我
果時我都未認得出佢係邊個 只係覺得有d熟口面

衰唔夠高

憑咩食hana

人地以前唱歌個時都係留長髮
隊組合叫cheers

一個佢 一個張振朗都要收皮

有演技咪得

即係扮鄭伊健扮咗n年

佢未做家明之前
係書展見過佢同馬子尼拍拖
睇佢應該鍾意D白白淨

Who

佢得罪咗你啲乜
長頭髮幾型呀 依家愛回家龔燁做得幾好

食左hana

佢好有二世祖既氣質

好靚仔

張景淳靚仔好多好多

整容嘅

唔知佢碌野有無俾牙刮親

唱過呢首

個樣好怪WO 原來咁多人覺得佢靚仔

好靚仔 已follow ig

好撚型wo

而我不知

好心開呢啲post就post埋圖啦
又唔係出名又冇圖點知係邊個

條友整容
睇番佢以前D相啦 笑撚死

我覺得佢好型喎！

hana都係整

似國腎

飛機哥？

佢做個角色好正wor
成日撚化長腳蟹

講咗咁耐圖都冇張

呢個幾好喎，順眼得嚟又算靚仔，係收皮都叫坤哥班垃圾先啦

樓豬你摺埋先 人地都未摺
乜撚野唔想人地好

咁摺埋扮張智霖果個，thx

樓豬依種矮柒毒撚
有人型過自己就睇唔過眼

癡線明明勁靚仔 長頭髮
佢有種係二次元漫畫入面走出黎既感覺
為咗佢成日mon住愛回家

仲要佢真係識日文 架仔味濃

男人妒忌心真係好重

照你咁講，全世界人我都睇唔順眼啦

True

啲護主犬思想好恐佈

講真
我唔係覺得佢好靚仔
都有人話佢整容又盛
其實都無咩人反駁
D人整體都係覺得佢順眼

唔知點解咁都得罪你

你果種🍇果種酸
實在太難頂

家明？

幾型喎

睇一眼望落去以為腎仔

批評你偶像的就是人渣

係未得我唔明呢個比喻，同樓主個post有咩關係？

唔係講笑 佢唱歌好聽過周國賢好多

講真
我直男一名
睇男人十個有九個都唔順眼架啦

但要明白審美都有大概標準
人地中上樣
我唔會講到人地連登中上樣去酸人

咁樣好肉酸架
你明唔明？